[
    {
        "randomId": 206
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyirabyungwane",
            "option_1": "Umugina, inzira",
            "option_2": "Ikinyoro mu gahanga k'umusore",
            "option_3": "Umwobo mu nzira",
            "option_4": "Amarira y'imbwa",
            "correct_answer": "Amarira y'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Igihugu cyose Iya bitatu",
            "option_1": "Amashyiga",
            "option_2": "Urukwavu",
            "option_3": "Akanyugunyugu",
            "option_4": "Ibigori bifite imisatsi",
            "correct_answer": "Amashyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Umwana wanjye yavutse afite inda",
            "option_1": "Umuheha",
            "option_2": "Urutare rwo mu nzira",
            "option_3": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_4": "Intembatembe",
            "correct_answer": "Umuheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Gakore bakwice",
            "option_1": "Umunyinya",
            "option_2": "Akadiho k'imbwa",
            "option_3": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_4": "Agakono k' inzara",
            "correct_answer": "Agakono k' inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera Rutare rwa Sebayanda rwasa inguma igihumbi",
            "option_1": "Urusyo",
            "option_2": "Ikibuguzo, igisoro",
            "option_3": "Agahinda k'umutima",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Urusyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera Rusharara Imana y'i Gisaka",
            "option_1": "Intimba mu nda",
            "option_2": "Agaseke mu ruzi",
            "option_3": "Icyiyoni mu isoko",
            "option_4": "Igihondohondo",
            "correct_answer": "Intimba mu nda"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ikitagira amaraso",
            "option_1": "Ikigore cy'ikiva mu nzu",
            "option_2": "Igishorobwa",
            "option_3": "Isogo n'inyabutongo",
            "option_4": "Ibikingi by'amarembo",
            "correct_answer": "Igishorobwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Gihegege mushiki wa Ntare",
            "option_1": "Inda",
            "option_2": "Akabeba mu buki",
            "option_3": "Inzira",
            "option_4": "Umusoro",
            "correct_answer": "Akabeba mu buki"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirabuki irabyina impa",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Igisenge",
            "option_3": "Imondo mu gihu",
            "option_4": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "correct_answer": "Imondo mu gihu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ugiye mu rutoki ubanza iki?",
            "option_1": "Urukangaga",
            "option_2": "Agahinda ku mutima",
            "option_3": "Ikiziba mu mpinga",
            "option_4": "Ikivugirizo",
            "correct_answer": "Ikivugirizo"
        }
    }
]